樂壇新馮檢基一莫文蔚

幾廿歲人仲同班後生爭獎

佢好似係深藍來連登仔又當火雞姐黃

首歌係CCTVB劇集主題曲

咩意思？ 有實力係年紀大就可以收皮？

馮檢基爭唔贏輸到甩褲喎

有實力嘅歌手相隔多年再攞獎真係冇問題㗎喎，相對之下送禮勤先似係樂壇馮檢基多啲

咁對馮檢基公平咩？
成日話人咁老都唔比後生選
而家個阿婆同後生爭獎就同人講實力
當日有實力姚松炎就唔會輸啦！